有無人對另一半好無安全感

我成日都好驚，驚到想搵條繩綁住佢，有無人同我一樣?

有 同ex傾過 最後都係帽事
放心你冇安全感係正常 依個世代 轉女轉仔當食生菜
唔好太投入

我尋日講，不如我用條繩綁住你。 佢驚，覺得我傷害佢。 但我唔綁就好似唔開心

你想綁架佢喎

玩一次BDSM咪得囉

禁室培慾之愛的俘虜

我都想用條繩綁住佢

0信任

散得

唔係綁架，只係覺得佢係我隔離，會安全d

佢連sex 都麻麻

唔係sm, 純綁

點解

你個名

斬左佢對腳 等佢無得走

明
尤其佢做左啲野違背承諾

有無巴打都同我一樣諗法

各自開心 總之唔好要我做老豆

真係? 你係絲打?

明
唯一可以做既就係改變自己心態 唔好太投入

做咩你都唔會信 覺得佢係會呃你

真絲

其實我同佢共用ac 佢可能會睇到

即係咁其實香港地有咁多女 呢個無左咪下個囉 何況都食左 唔明點解你呢啲咁既人點諗野 諗到咁重要